城城真係好矮

已經盡量唔企咁近，仲要笑人

目測135

最矮但係成就最高

矮但有錢
高但窮L
你揀咩

剩係識笑人矮嚟攞優越感嘅人真係好可悲

咪岩揸跑車囉

你個樣生得衰185都係無女，城城個樣生到甘有咩所謂。

所以咪著高腰囉 !

點都高過The Rock

因為他只可以這樣

入面成就最高個個

好q

人地有錢啪女啪到腳仔軟，你呢

我隻手都軟

成就高但好撚矮

叫雞有錢就得啦，你睇劉華張學友嗰啲就真愛喇

條女係熱巴？

得160既垃圾

有錢根本唔洗理身高
BTW屌4呎幾嘅女等於正常人屌高妹

4大天王最廢果個係佢

矮撚發現

召喚連登仔m記圖
等我睇下全能既連登仔有幾高質

係連登仔仲要加埋樣衰７６樣幅射垃圾

人地矮又唔係真係矮到150果啲
但就勁靚仔加大把錢
咁都有得笑 痴線

係

甘你老母

好想屌爆中間隻臭雞

劉德華係咪有180

國貨身體比例太好
近鏡唔覺矮

換黎就係遠睇佢唔只睇落矮
仲好似成個人用左縮細電筒咁

依張比例都好過宇宙最強一大截

窮係一時
矮係一世

利申兩樣中哂

我唔太介意生到好似佢咁矮。如果我有佢咁多女屌

隔離嗰兩個兩米喎傻仔

咁要咁靚仔又大隻同有名氣有$先得

周潤發點會高得半個頭咁少

大撚把錢

SO WHAT？

連仔真係好撚肉酸除左識話人矮仲識乜春

點止兩米

劉德華170 城仔應該163左右

窮都可以係一世

愈老愈矮

睇唔同場合決定墊高幾多

馬主、多部超跑跑車主、影帝、舞主皇者
佢究竟邊忽值得比人恥笑？

第3張唔記得預啱墊？

城城有米7 肯定！

有朋友做p記話佢有度過高上過磅

已經用咗最高嘅墊，冇計㗎，其他人係model，1米8up

甄子丹對鞋唔似墊咗好多嘢

中間熱巴最多得168，你自己扣翻高踭鞋計下

bruno mars都係
記得開多啲POST

私生活

當一個人屌到全盛時期肥苟，熊黛琳
有樣有名有利
矮又如何

點會阿 我同過城城影相 佢係矮過我少少
我170

有錢又靚仔喎

啱啱正想post

收聲啦你老母

今時今日仲開post笑城城矮既人到底有幾幼稚

矮仔學人練大隻

你真係認為窮係一時? 個個都會發達? 訓醒未

叫雞撘沉船炸，傻仔

咁多年攻擊城城都係話佢矮
就好似笑bob叔咁耐都係笑懷仔加佢老婆
結果呢d人就一路努力 一路成功
連登仔呢？ 就一路坐巴士一路上連登
覺得自己有aco做已經係人生贏家

發覺好多連登仔鐘意笑人矮黎打飛機
成日見到啲post 講到矮就人生已完咁

你個名賭波馬後面應該加埋樣衰慘依幾隻字 阿 你會唔會樣衰到唔敢出街架? sor你屋企都應該冇鏡架啦 你有冇問你老母點解生到你咁樣 你老母會唔會覺得心唔安落?

屌 智障都明講笑啦
點形容你好？以為自己好醒咁

因為佢地得高但個樣衰到幅射咁 溝唔到女咪係連登打下飛機話身高大哂囉D垃圾出街都係比人笑

成班連登仔人生咁失敗，得番身高依種天賦可以打飛機

改埋條女抬高頭望真係畫龍點睛

要幫個支那垃圾埋單？

2種都係垃圾
高+有錢

天王都要係連登俾人取笑

佢雖然矮，但身材比例好睇

你哋笑的士陳就得
笑城城就唔得？

矮

矮撚但有n架林寶
我都想

你做打工仔其實你上司 老闆都唔係乜嘢有型靚仔
不過人地就係你米飯班主可以點你做野

甘你老母臭閪

如果再放個金鐘連登仔落去有幾高？

矮仔先大撚

好地獄不過好撚正

The rock 已經196啦

已經放左

人吔靚仔
人生贏家

有架no.1既FXX K，矮D都唔緊要啦

話就話咁講，但四天大王最廢嗰個已經夠屌其他

仆街鄭秀文比人笑平胸笑撚咗幾十年啦

佢啲戲好撚浮誇

「我做緊戲」嘅表情